電影改編劇場版動畫 煙花 OP( 声の出演：廣瀨鈴 花澤香菜等)

好似戰場原

CAST

小薺：廣瀨鈴

典道：菅田將暉

祐介：宮野真守

??：松隆子

??：花澤香菜

??：淺沼晉太郎

??：豐永利行

??：梶裕貴

DAOKO×米津玄師による主題歌「打上花火」最新映像!『打ち上げ花火、下から見るか？横から見るか？』

DAOKO

岩井俊二原作＋大根仁編劇